%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compilation :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{evaluation}
\usepackage{calc}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=0.7cm]{geometry}

\title{TP \no{3} --- Style}
\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\newcommand{\points}{\parbox[t]{13cm}{\dotfill}}

\begin{document}

\maketitle{}

\vfill

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcc}
  \toprule

  \tabtitle{Page \texttt{alice.html} et \texttt{alice.css}}
  La page \texttt{alice.html} ne contient ni argument \texttt{style=""}, ni balise \balise{style}. & $\square$ & $\square$ \\
  La feuille de style \texttt{alice.css} est chargée depuis la page \texttt{alice.html}. & $\square$ & $\square$ \\
  La table des matières a une couleur d'arrière-plan discrète. & $\square$ & $\square$ \\
  Les titres \balise{h1} sont en italique. & $\square$ & $\square$ \\
  Les citations sont écrites en gris, avec une couleur d'arrière-plan. & $\square$ & $\square$ \\
  Le titre de la phrase d'introduction est en gras, sans utiliser de balise \texttt{<strong>}. & $\square$ & $\square$ \\
  Les titres des balises \balise{h2} sont écrits en gris clair. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Votre site web}
  Une feuille de style \texttt{style.css} existe. & $\square$ & $\square$ \\
  Elle est chargée par chacune des trois pages de votre site web. & $\square$ & $\square$ \\
  Le style des balises \balise{h1} et \balise{h2} est modifié par cette feuille de style. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Validation}
  Le code \textsc{html} des trois pages web ne contient aucune erreur. & $\square$ & $\square$ \\
  Le fichier \textsc{css} ne contient aucune erreur. & $\square$ & $\square$ \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
